港足傳奇肥邱掛靴，決定自貼懷念我邱😭

呢位ching改得幾好👍🏼👍🏼👍🏼

邊有改

嗨 督察

樓主尊重下人啦

乜撚牙